【連登標準】 連登巴絲點睇依個囡囡

對於連登仔嚟講，依個女仔算唔算靚女？

咩名

好鍾意佢

絲打秒回？(｡ŏ﹏ŏ)

btw 叫做李聖經唷

佢增肥嗰期好可愛

明星黎講唔靚
路人黎講 好靚

Btw 佢同游水條女好似樣

係呀 做戲唔錯 連唱歌都唔錯吖

想同李聖經腳交

6/10

理性討論。。。

唔撚覆我啊

根本同佢一樣樣

😅

驗眼啦

上年經過化粧品店...聖經BB真係靚到爆!

不了

樓主做咩唔開自己嘅post

醉近好似迷左MAY BB

落妝一定樣衰咗80%

點解？？

二樓絲打咪開咗一個 太多負皮了 下個月再開過(¯―¯٥)

冇圖唔好屈喎

另一個po無咁多

係呀！！

一般啦 過得去